★點睇 早排d人街邊排幾個鐘去開citibank AC?

間嘢 撐支拜，本身又藍到黑

cs電話部又在支那，乜嘢對話都送曬中

好過侵撐中興

一句講晒，咁用咩

用中興

cash@ home

老貓用開建行

自動資料送中是也

去 citi bank 開戶係防止被割9 菜 , 唔係因為撐侵呀白痴仔 , 條隊大把藍屍啦

點睇花旗出左文話會關 水喉？！

-_---_----_-_-_-_-_-_-_--_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_-_--_-

美國十多間主要企業警告，若國會共和黨議員在任何表決中，投票支持挑戰拜登當選總統的結果，將會停止捐獻。

參與行動的大企業，包括萬豪酒店集團、花旗銀行，以及谷歌等主要科企；有其他公司就在國會遭衝擊事件後，考慮調整捐獻策略。

德勤會計師事務所、AT&T、美國運通卡及萬事達卡公司都表示，會暫時停止捐獻款項。Airbnb就說會繼續秉持公司的社區政策，當確認某人與暴力或仇恨組織為伍，將採取禁制措施。

似

仲係羅湖口岸間中銀，早2年仲教人走水貨

老貓 撐支拜，本身又藍到黑

樓主藍到發黑

老貓仲自認係中國人

樓主根本想表達中国或成最大贏家論調